特斯拉股價新高 Elon Musk成為全球第4大富豪

〔財經頻道／綜合報導〕特斯拉股價週一（17日）再飆新高，收漲11.2%、每股漲破1800美元，帶動執行長馬斯克（Elon Musk）身價大增78億美元，成為全球第4大億萬富翁。

《彭博》報導，馬斯克目前身價已超越法國奢侈品大亨阿諾特（Bernard Arnault），以150億美元的差距緊追全球第3大富豪祖克柏（Mark Zuckerberg）。

......

據報導，馬斯克今年財富增加572億美元，為彭博億萬富翁指數中增幅第2大，僅次於亞馬遜執行長貝佐斯（Jeff Bezos）的730億美元增幅。

今晚就追到第三

股價呢樣野真係痴9線

你說呢?
就在今天，就在今天

勁到

朱克伯格阿屌...
祖克柏 睇到我呆撚咗 咩新聞來

破二千不是夢

馬斯克今年財富增加572億美元

美國啲有錢人都好後生
香港嗰啲全部都就死，仲死攬啲錢唔知做乜